破壞區議員橫額兼於警長臉上鎅「交叉」 七旬翁罪成囚兩年 蘇文隆:裁判法院條例最高只能判處兩年 否則必定判處更高刑期

七旬翁疑因村屋租務糾紛，去年涉三度鎅爛前民建聯區議員的選舉橫額，被捕時更以刀片在拘捕他的警長右臉上「打交叉」。老翁被控三項刑事毀壞及一項傷人罪，今於粉嶺裁判法院被裁定罪名成立。主任裁判官蘇文隆形容被告出手殘忍，險令警長致盲，判被告監禁兩年。蘇官又謂，基於裁判法院相關條例規限下，最高只能判處兩年監禁，否則必定判處更高刑期。

好似係藍絲黎既？

點解係傷人唔係襲警？點決定

三度鎅爛前民建聯區議員的選舉橫額

知唔知點解狗咁高人工 ? 就係包埋你有機會死 ?

岩先有個消防朋友做完單危企，自己安慰話行出去做個運動先
我諗佢救人個時都驚驚地，但人地係咩態度 ? 而你班死差佬又點撚樣呀 ?

但係係因租務糾紛？

佢係出名五毛嚟

兩年？ 痴撚咗？

好似係其中一名國安法官